[We wish you a merry LIN神 🔴🔴🔴] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [243]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

LINLINLIN

負皮 正係吹奏lin 無視左羊

希望Shaw繼續打正選

Lin carry

lkk仲可以正選幾多場

摩佬比人炒先 定佢頂唔順 lkk先

雪下福啦

我羊要等雀屎到先爆珠

今季前三算 根本唔掂 買人

屌 三場得兩分 on撚99

Lin 第二射手？

有冇講馬仔點解連後備都冇

而家個勢我驚歐聯連西維爾都打唔贏

近幾場係咁入

般尼呢場作客讓你5個正選
都和到你

摩佬隊曼 原來無左一個兩個正選就唔識踢波係好合理既事

傷左

Lingard 9 goals 🤫

我相信lkk比第二個教會好啲

肯撚定奶野 咁撚廢

點解唔係雀屎要有羊先爆得起

上場有下射波硬食左一下，會唔會係果下搞到傷左？

入場睇，唔輸都執返身彩

寧願雪LKK好過福啦

福起馬肯跑 LKK 除左舉手仲識乜

助攻對手 算唔算

佢同羊都wc英撚正選啦 踢得咁好

Lm

好似聽到噓聲？

我上年睇米堡果場都係先輸後追
巴打呢場追平果陣係咪好好氣氛

點解福變到咁撚廢

park the bus

打翼有勁過咩

可能係作客區噓？
我坐得近作客，長期都好嘈

There is no bus anymore.

其實無特別勁過喎，第一季係有靈氣同埋識走位配合
第二季就落咗係摩狗手上

講跑lkk都肯跑格
福除左快又識d咩

買人吧啦
摩佬都係要買人先會打得好啲

lkk條撚樣好少迫龍門

我都諗起上年呢場、不過爭一球先成事
同埋呢場啲攻勢唔算浪接浪，又太遲入第二球，high得一陣已經完場

事實係正選班人有幾多個係真係夠班
後備唔洗講啦

如果要清 根本冇可能清哂 點都要用d舊班底

而家已經唔洗全力爭第一，理應多啲啲空間比年輕球員試多啲學下野進步，但啲後生仔好似仲愈踢愈差

福心態有問題
恨入波恨到成日入左禁區
比人封左位都照鳩Ban

斬波好似射波咁轟出去
角球又開得差

突破又太依賴速度
邊有咁易屈速呀, 一食身位就冇
1打2就一定失

真係要講句連加特別勁
有運起上黎真係個波會追住你
要讚佢真係有heart, d波唔妹, 表現真係好左
lkk 真係唔知佢想點 連heart都無埋 行行企企
燒味又係要屌 唔係屌佢玩燒味
係屌佢地班友連個波都斬唔起仲玩乜野兩邊出波
由上季屌到今季 好鍾意兩邊30幾碼就斜角斬入去
正面黎既波中堅好易解圍 再加上今場對面應付高波好好
要玩都唔該真係兩邊底線位置出波呀
俾你出到又一係斬唔起一係唔過頭柱 咁你練波係練緊咩呢
去到呢度又唔怪得哂lkk行行企企 大佬你無球過到頭柱 一係就斬唔起 一係就過哂廟 一係就正面斬入黎
要不是連加特 真係唔知班友做緊乜

人地鏝城都清走一班
點解我地唔清得

福當年踢正前個陣 走位拉扯對手防線 同禁區攝位做得好過LKK 而家 不過最怕福已經變左四不像 放番正前都踢唔番以前水準

吹奏lin朗

Lin差兩班...

鏝清走個班好似都係老野多
摩佬最鍾意用老野 越老越愛

I mean點都要用d舊底人 除非教三年以上 咁先有自己班底

打陣地出LKK = 打少個

成隊大爺唔肯跑

福根本技術未夠好
有時連波都未控好就想爆過人地
加上摩佬既戰術上成日要1打2
佢打左翼實發揮唔到

前鋒呢幾季都係LKK 唔冼J Kane
照呢幾季Kane既表現 一定係皇馬獵物

但打右翼仲廢過左
打中鋒又唔夠頂

得Lin同Mata

lkk打中鋒都係頂唔到
福夠打有突

死摩狗又唔肯打442 咁好心就比福同lkk輪住打正前啦 又唔洗lkk踢足又可以比福踢番最佳位置

等睇足總杯又出關愛陣容....

又可以踢少D比賽

傑斯快啲回家做助教啦

lin 第一球直頭好似 isco

今季lin入波多過馬仔，同福一齊入左９球

12月有無入咗6球

總知錯不在摩佬啦 人腳太廢

11月尾1球1助攻
12月5球 1助攻

LIN

好多位都要汁過
重點搞下後防先,中堅+右閘

真係唔明 一冇拜利 華西 後防就食撚哂屎咁 成條後防都好有問題 下半季好危 近排都狂失波

米堡果陣係禁住黎攻但比人一球收死
摩佬果陣都夠膽出哂mata martial rashford ibra mk狂攻就反勝到，果陣全場high到呢，我同隔離個韓仔攬到實一實 我果陣睇到80分鐘嬲到差啲想走

入球比猁狗過埋 球差仲要追到差4個

阿妹做隊長有無贏過波

無
即討好似有人叫佢同ddg走

事實係出齊普巴伊巴馬福對英冠布城都出局
主場對讓你5個正選嘅般尼都艱辛迫和
唔通人腳真係廢到布城同殘陣般尼都唔夠打?
今時今日仲賴係人腳問題真係

渣古sub福打前鋒試下算啦，渣古都唔撚識搶點，重到跳唔起咁又唔識壓住人黎頂，守死球又次次出事，佢自己都踢到無哂信心

仲有就係季初場場入4球好似好勁，但睇返其實場波唔係攻得好好，係70分鐘後人地散哂先入到咁多球

一堆咁好嘅進攻球員比摩佬玩死

最近死球失好多波

季初班人仲有狀態， 但經過摩狗既龜縮戰術， 乜人都踢唔起啦， 成班加陣連拎個波都拎多幾腳先得， 傳球短傳都唔到位， 零走位， 呢啲未係摩氏足球

如果係咁唔止摩佬 成個教練團隊應該全部炒撚晒

琴日啲前場壓迫 永遠都得一個走去迫 就知平時練波練屎片

迷摩睇下摩狗點搞死拉舒、馬仔

摩狗真係狗都不撚如
3億都話唔夠
3億連哈xxxxx,李城同般尼都踢唔贏?
躝啦垃圾

關中堅咩事 宜家係進攻同中場出問題

其實中堅都唔穩定架啦

最近死球 入唔到波
lkk 防守死球個時d 助攻如果用到係進攻就好

就算係 v92 個時都係同一班人

根本防守好係假像 係因為ddg救全家

有信心入到波嘅話 你先再執後面都唔遲
宜家一開波就hea踢 一落後就靠斬斬斬
我比你砌到黃金後防又係咪會贏到先?

如果睇返成隊個態開始跌就係作客對猁果場大巴之後開始

果時仲可以話普巴傷左....
到近幾場有返pogba....但對呢3隊都贏唔到

其實我都唔明明明係前列份子，點解可以踢到咁無火咁無爭勝慾望

場場都係鳩踢個波上去 睇個人技術 > 扭失> 比人反壓任射

其實見下半場有火追番都好恩惠
不過屌您真係好廢

屌您老味
我地呢啲無執教經驗既球迷都知隊波咩問題
屌您進攻唔掂就搵個識教既入教練團
咁咪識守識攻囉可以
基本啲無球走位唔洗教練都識教啦屌

點解雪mk，但渣古唔會雪下

hi
上輪大家一齊和唔見你

咁貴買返黎咪唔敢雪囉

真係有興趣想搵返Salah 當年跟摩佬時點踢
同依家做對比....

睇下有幾多係因為球員進步,又幾多因為領隊進攻戰術

淨係記得佢射波射左去角球旗

睇住圍攻但冇乜組織入涉真係火都黎
淨係識鳩斬但又冇人頂到
進攻冇form冇乜默契點入波

講到口臭，呢隊曼聯企係度踢波，無球走動得Mata同Lin會做，咁點踢得好？
個個企定，比人睇死曬點傳波？

mata自己一路跑，跑到越位咁滯都係無人俾

屌原來rojo儲夠牌停賽

之前都已經有人講過，摩佬呢d教練係唔會令球員進步，唔會好似哥狗咁真係從各方面咁提升一個球員。

摩佬只會搵一個即插型球員去打佢需要既戰術

「點解可以踢到咁無火咁無爭勝慾望」
平衡宇宙睇緊兩場波

火就肯定有 連踢得好差既mk都有

你唔係以為係咁斬就叫有火呀化
係度發脾氣同埋係咁鳩衝叫做亂多過有火

語言藝術師

我覺得係輸鏝之後
猁之後都仲贏到未來隊同妓

咁睇嚟大家定義真係唔同
如果鳩斬都係叫有火嘅話我無野好講
仲未計班波唔落後唔發力呢樣野

咁請問點先叫有火
一開波領先猜住黎踢叫有火？

冇火就追唔翻平啦柒頭

有冇火原來同打燒味係掛勾架

你講個d叫有form 唔係有火唔係求勝慾望

仲鳩up落後唔發力
陳晚連mk出到黎都好落力去逼波，咁都叫唔發力? 唔發力都可以攻足全場最尾追翻和?

講翻轉頭，見到有人話前場得1個人做壓迫，唔係呱?
你係話得一個人去逼人地控波個位唔夠，定真係睇到成個前場得一個人去逼波呀?
若果係前者，唔通你想搵3個人去逼人一個，咁人地一清波比第二個又搵多3個去逼第二個?
我呢啲無執教經驗既球迷都知咁實比人猜到吉晒任攻啦
琴晚D前場逼搶係正常喎，先搵一個封左一邊傳球路線逼人傳埋另一邊，再由第二個上去逼甩個波OR鳩傳，琴晚做到晒呢D野，咁都叫得1個人去逼? 係得1個人去逼做咁點有7x% possession 啊，人地自動踢翻個波比你攻呀。

成日叫摩佬走
但你地想邊個嚟教先
好過摩佬既我ok 呀

利申：迷摩

連登教練團
首席 1001綠帽狗

無計，柒一場半場大家都好難避免
但連柒幾場...

其實個人幾中意施蒙尼

摩三季is coming

呢次我撐你

我都唔覺隊波有火 只係落後 想追返和

同埋 都好認同 唔落後唔發力呢樣野 上場李城又係咁 比人入一粒 先多返走動

如果係有火 就一開波就咁踢啦 點解要落後先識踢波咁? (你可以話 一開波就比人入波 點樣唔識踢呀? 但問題係 唔係單一一場係咁)

(仲未計人地縮後唒 比個波你玩 情況就好似摩佬贏緊2球 又比個波人玩一樣)

拖蒙尼自己都認入波靠基沙文狀態
更加唔洗期待佢識執進攻

真 雖然我想做足球總監搞轉會多
但要我教埋踢波都唔係唔得 勉勉強強都教得下
利申：fm英超單季入140球以上

肥普定傑廢中好？

hi mon post cap我圖啦

拖舟

光頭佬快黎
今季蝗雞胸俾人炒硬
買埋基沙文組法國幫

hi mon post 狗

家下有乜人選
安76
施蒙尼
拖舟
肥普
馬高施華
摩哥個渣甸
屌帥
拿坡里隻沙利好似幾勁？

咁你覺得不停斬，即使次次唔成功，俾對面頂返走，就係叫有火？
記得以前有場都係咁斬，係最尾普巴頭鎚入波個次，成個情況都係好過呢場
我覺得唔同個位係氣勢上個分別
你話我印象流都咁話，呢場我feel唔到個決心

唔落後唔發力呀

攻勢入唔入肉同有冇火有咩關係，有冇火係講個心態，關斬波唔成功咩事
如果連登仔落場踢，咁咩成世都冇可能有火？

如果係其他教練教
我就會想睇下收起LKK 用福仔打返前面睇下咩效果
始終佢打前面會有啲走位睇下
好過佢打左邊

可惜呢個係摩佬
咁就唯有睇返LKK場場正選

就算係鳩斬下半場一出黎都已經改左戰術啦，你倒底有冇睇場波架
下半場一出黎已經改左做bam地波入禁區
lin近門炒個球同入個球已經係猜到去禁區邊質地波埋去
你話戰術單一都算，但琴晚話冇火? 乜撚野叫火呀
唔通下下中間篤直線先叫有火呀

又唔是未試過之前 廢到喊

其實唔知美國佬咩心態,
keep住依家既投放 有得踢歐聯,隊波繼續有錢賺
可能已經滿意

應該會肯比摩佬買兩三個重要既位
但要佢燒多d錢再執正多兩三個位去試下同鏝爭冠軍又肯唔肯

琴晚人地大巴仲用福我就覺得有問題
褔要有一段吉位比佢大步爆先發揮到威脅
但BUR成班中堅身形成10個人係禁區大巴根本冇位比福爆

今季係得啲杯賽先收LKK用福打前姐
仲要唔多

唔好賴呢d啦 英撚成日賴三賴四
放佢右翼打馬達位咪任佢走 佢都可以走番去左翼爭波踢
根本足球智慧唔夠 未開腦 要有人教先得

我唔知點樣可以再討論落去
你地覺得做咗=表現出有火嘅心態
我就覺得同之前類似嘅情況嚟比，今場隊波的確有做到啲野出嚟，但係場上嘅表現show唔到個種反cup嘅決心
所以我先講緊話大家對有火嘅定義唔同

有冇火嘅問題上面已經講咗

上季廢老係度個陣，拉shit好似識走位啲
馬達可唔可以教下啲人幾時跑，跑去邊

琴晚見到伊巴傳唔到波都喊，根本冇人走位
係下半場落後2球班大帝先肯走下位
摩佬既進攻真係好單調，一係斬一係落底傳中
人地迫哂係禁區有撚用咩

有冇人知馬仔傷到幾時，暫時唔想見到福仔

馬達d 走位係頂級 控波又勁
佢同lin同場前面先生番d
福而家寄生係左路咁
唔識走其他位 唔識偷身後 唔識爭點

你自己寫過本詞典啦，咁叫解釋，有冇火根本就係講有冇鬥心，係你先ON9到用戰術去講有冇火

好似有表演睇？🤔

知你威

輪換少 不如捱唔捱到r聯淘汰賽

輪換少 唔知捱唔捱到r聯淘汰賽

一月買人 咩都解決到

唔明點解中後段係Matic 帶波上去攻同派牌
妹巴係佢後面企
成件事勁度on9
Matic 係咁俾番個波對面

安歷基？

但其實真係唔叫有火喎 (個人認為)
但係叫有一種追和既心

即係你果種既"火" 比我既感覺 係佢地落後先會出現 咁問心 你落後係人都想追和嫁啦 如果落後都無火既 叫佢死左去啦

但如果一班球員有火應該係一落場就有 會有贏既決心 而唔係次次都要落後先多返走動 先叫做踢波

安76不了

pogba 打防中 matic打中堅
然後個中堅前過個防中去分波
(笑)

有球走位都好靚既
普巴左腳大斜角斬比佢
控得差窄角度又比人護空門

摩佬戰術單調啦好明顯
自己識泊大巴，唔識破大巴
今場唔係奧脫福加乘
一分都冇啦

關鍵係打唔到一個 form出嚟
不過呢層幾幾年一路都係咁

個點係嘅咩
有普巴，馬迪都係負責去分波

邊個知一開始就失兩球比對家泊大巴
而且冇馬仔 唔出福可以出邊個

又係契仔黎

1) 唔好倒果為因，因為場波和左所以話有一種追和既心

2) 根本上半場失個兩球太早，係你都未見佢地開始「火」就失，之後開始去逼你就話佢地輪波先黎搶就斷定係冇火，又係倒果為因

3) 咪撚咁on9以為一開波就狂逼先叫有火，成場波成90mins最多換3個人，你成隊一開波就狂逼去到6-70分鐘就莫氣咁又點計

亂鳩咁用個火字仲係度死咁搵位兜先係我最睇唔過眼原因

個火唔係睇逼搶咁簡單 係你睇得出呢班撚樣唔落後都唔會認真進攻

你講得啱，無人估到一開波就失兩球
其實對Bur呢隊體力化同作客一定大巴再大腳去兩邊傳中標盲眼位嘅波，我覺得一開場用Lin係好過用福，正路係預左自己控球權佔優打半場陣地戰多，Daddy夠膽用ibra打個類似amc位都係預左咁。不過學你話齋，我諗連daddy自己都冇預咁早輪第二球仲要係世界波。

講撚左咪倒果為因

好似上年對車 一野就失兩粒
哈多士又係

福就點都要放，lin擺邊路真係做唔到啲乜野

倒你老味咩，都唔係得呢場先係咁，次次一落後啲人先會多走動，如果先入波，班撚樣個個企定定係度踢
企定定呢個問題連摩狗自己都屌過，咁點解領先就唔多走動呀，落後就多走動呀
咪就係個心態唔好囉屌

我諗真係唔好再放LKK入去禁區幫手頂波，呢場失第一球又係佢個位出事，咪話唔邪

又迫我j肥普
俾肥普教lkk同福兩年後
隊波會有兩個阿傾

無火嘅就好似敢帥嗰陣咁落後緊仲懶懶行啦

我講撚左成場波90分鐘得3個換人名額，邊度有隊波會一開波就全力去逼去跑狗呀！

痴鳩線

熱刺拎緊幾多分呀
真心唔明點解有人會J佢

其實今場證明左強攻仲好過死守

隊波連落後都唔去逼就話冇火啫，琴晚係咪咁呀柒頭！

調翻轉開頭0:0睇定個勢去組織OR引對面壓上D等有多D空位去反擊進攻又有咩問題呀！

熱狗對上兩年都排高過曼狗啊講

傑佬

肥普

結論: 一鳩樣

而家既福好似步緊馬切達後塵咁..

係上年馬仔

前場迫搶要成隊好機動性 同一時間郁架
如果好似你咁講 一個一個封完再第二個先上去 呢啲只會浪費自己體力 因為根本冇限制到人地傳波選擇 頂多對手冇得睇定定咁傳

首先幾時講過走動係一定只係迫搶
仲有利熱唔係一開波就迫，咁佢地係踢緊乜撚野
今季鄰居唔係一開波就踢緊迫搶呀

上年馬仔都係球皇心態
你最多係睇得出佢踢得唔順
但而家福真係睇到佢個心態唔好

明明講緊進攻果時小無球走動 落後先多
但就變左去迫去跑狗

仲要睇下熱班人腳 同我地班人腳
攞住班原本二線嘅都打到一線水平

笑到我傻

人地 net spending 有錢賺
我地年年洗一億

人地有未來 我地場場柒下柒下咁守守守

如果我地人腳+肥普教唔知會點呢

或者掉轉，如果摩佬拎住熱刺班底，有三億洗

唯一安慰係shaw 同lin 都好fit

Shaw出波一般

咁摩佬教軌排到下半版
點解都有人J
熱狗咩班費 軌曼咩班費

雖然daddy d戰術一樣係咁西加唔會咁出
如果右華無傷嘅話，左梳右華，前面4個
Martial
羊Lin Mata咁樣d走位會唔會好d

小弟想問下1:46卡神同傑老隔離個女仔係邊個黎?

其實華西今年跌左好多 上都唔會去盡 出波又少左

咁擺主要係想放返羊上左翼

馬仔唔踢左翼真係曬左

咁馬仔呢？
羊係閘架啦家下

Shaw 雖然出波一般 但係仲有意識 肯overlap 唔傷 可以期望有進步
Young 真係堅 打開翼 夠經驗 出波好 知道幾時Overlap 而家仲識防守 今場包左幾球遠柱頭槌
福 始終打冇球走位好d 而家一拎波 就球王上身
妹巴俾佢個球 走得靚 唔入唔好彩

琴日下半場有段個form 打得唔錯 猜兩邊 出地波最錯係禁區頂 企果個係Matic 唔係妹巴

屌你睇乜架 講得用壓逼搶波緊係TEAMWORK啦

人地準備HOLD波個時你搵個人由一邊走埋去封左佢一半轉球路線，另一個隊友去捕定對方淨翻嘅傳球路線，再後面繼續有唔同隊友捕定各種可能性，逼搶基本就係咁踢啦，至於同時用幾多人去逼一個球員就要睇對方位置同當時企位密度，唔通人地回後比個龍大腳時你攪4個人去逼個龍呀

屌你老味咩叫認真進攻呀
宜家DADDY唔係打緊鏝個套短傳滲入呀
宜家踢緊係斬個波上去比LKK做第一落點再回比後面上緊黎隊友再分邊出波
你要屌就攪清楚踢緊咩先屌好唔好
因為你見唔到曼聯係禁區頂少走位所以屌佢認真進攻? 宜家唔係打呢D波呀青！
屌LKK廢你有冇見我出聲? 冇呀！因為佢真係做唔好第一支點呢個角色。
唔鐘意DADDY玩燒味屌話要換師你有冇見我出聲? 冇呀！佢呢打呢種踢法你唔鐘意，而鐘意JER歌狗個D所以大叫換師我明呀。
你話曼聯冇鬥心屌? 我屌你呀！你話踢得柒我唔駁你，但你話曼聯同DADDY會冇鬥心你食撚左屎先腦補呀！冇鬥心琴晚攻到9XMINS追平個D叫乜
屌你亂鳩用個火字就係咁解呀柒頭！

隊波比太多閪人教過， 已經冇哂form可言， 本身諗住有咩摩二季， 點知踢出黎都係咁。

其實摩狗早啲走係好， 歷史證明佢係即食，教完隊波會好撚殘， 啲有前途既技術球員都會廢或者賣哂。

同埋大家唔好唔記得仲有樣嘢叫摩三季， 搵定教練都岩

係人地死守你先強攻到…

當初請佢就係想即食同唔預佢長教啦…
你要長遠兼快有成績 但又唔等得…
仲要你球會前任教練都唔同風格

唔係好明皇馬d球員有邊個好撚殘

皇直頭鍊成條龍骨俾後人

daddy第一次比油王炒後之後嘅軌基本上都係用同一個班底去踢，都唔覺有幾殘

國米個時反而係daddy操到班係黃金年齡嘅球員最高狀先幫莫拉提同成班國米撚還到心願贏到歐聯，之後隊波客觀上係開始進入重建期，同時莫拉提亦都退出連球會架構都進入埋重組期

v92教過既球隊 雖然v92教個陣柒
但v92提升既年青球員 有機會成為未來球隊既骨幹
偏偏炒左v92後 請既係摩佬
摩佬相對係無咁重視後生仔,亦都唔太識得幫佢地更上一層樓

成班反daddy
冇daddy會簽到伊巴馬迪
妹妹一定會回家?

利申迷daddy

摩3季 唔係一定殘
將帥不和都係一大重點

其實唔明屌乜
我地陣容係用左好多錢買，但以豪門隊黎講我地有一半球員都唔叫勁
係得普巴同迪基亞係頂級
人腳上可以排到第二已經叫目標達到，今季係曼城太屈機，如果唔係有機上埋榜首
睇返歐聯，你地唔係認為咩連加特，福仔，馬，mk ，mata可以食硬d強隊後防呀嘩
根本隊波仲要執先可以有把握贏頂級冠軍
曼迷餓冠軍餓到顛晒

我都想知班人認為以舊個班既班低無摩佬既話可以買到d咩人返黎改變到成績 等我學下野都好

用左咁多錢踢出黎都無form囉

唔諗下如果無摩佬即係未必有普巴馬迪 而加隊波會變成點會排第幾 精神面貌係點

仲有人迷摩

無左摩佬
軌即刻 由下半版 變到冠軍
定係係你眼中 曼聯個名 仲廢過軌?

我記得既發掘年青球員

波圖: 卡華路、迪高、文尼治
車: 泰利、洛賓(?)、施治
國米: 辛頓、巴神 <<值得一提意大利球壇對摩佬培養年青球員有好高評價
皇馬: 莫拉達、謝斯、華拉尼 <<話摩佬成就而家既皇馬都唔過份

請問巴打認為舊低班人俾v92教個時有無form 先唔講走個年拎第5第6

摩佬比人炒前一年都拎冠
比人炒後一年想知轟有幾多個正選唔是摩佬個陣用緊既？

班軌逼daddy走
你唔話李城冠軍變護級 炒完領隊護級成功
所以沙士比亞>雲尼阿里

關個名咩事 靜係講人腳都同車個年差一皮 夏殺同福有得比較？

我認為就算換教練 靠呢班人一樣唔會有大突破 最後都係要大換血

咁你唔諗下
點解第一次軌 摩佬又比人迫走
第2次軌 摩佬又比人迫走
蝗 摩佬又比人迫你

屌
成日比人迫走都唔係領隊問題

有料教到拎冠喎

1999

提升 同更上一層樓好似係兩樣野

你說出了重點

蝗 最後已經尾水啦

第一次軌同鍠都係贏唔到歐聯，但本身聯賽成績係交晒貨
第二次軌係得罪女人同世三

19場42分
換轉第二季一早排緊第一

不過唔代表曼聯一d問題都無

佢教蝗個陣 疤係全盛時期

同你講緊哩批人腳俾其他人教會點 你就一味話教練衰晒 班球員係第二個教練教會變鏝咁嗎？

國米個時已經成隊波操到另外一個LVL又唔講? 唔係點贏到歐聯?

第一次軌
已經捉鬼啦 個陣傳得最勁係泰利
而且唔係自己完約架 聯賽開左一個月成績一般之後88架

再者 蝗
當年 拉莫斯 c朗個d都同摩佬反左面啦

所以咪話係佢尾水
蝗之後返到軌 已經回塘

賣走LEGEND 已經要死全家LA

Daddy 唔識教年輕球員？ 睇下LIN 進步幾大

真 放走朗隊已經錯哂
重有班人話放得好 今季朗隊又證明左自己
哈

25歲唔年輕 （照某會員講）

依家可以做嘅就只要睇1月買到咩人

所以我琴日講
當摩佬要靠lin 打救
即係同 佢係軌尾段 靠金章安 打救佢一樣

離收皮不遠已

支持支持 d人唔撚識波係度鳩up 火咩撚野火

又會走幾多人

大把人未續約，1月就可以同出面簽

拎lin同金章安比
得罪講句 正係走位都贏幾班

踢愛華頓同踢曼聯個心態已經唔同，好難比較
只可以話佢今季返拖肥對佢嚟講係正確決定

都係本身隊入面比較垃圾果個

睇返前面comment話琴晚成日鳩斬真係笑撚左
下半場出左MK之後, 佢都好努力同馬達打one-two想中間撞入去
但撞到禁區邊緣般尼已經塞住晒, 你仲點打one-two, lin、福、盧卡古技術未細膩到做到好好配合
咁自然就要搵返兩邊斬架啦

咩撚野明知唔得仲要鳩斬, 你最前擺阿古路, 中前有大衛施華、辛尼、史達寧、迪布尼仲鳩斬我就屌鳩摩佬喇

你咁講 羊本身夠係隊個到比較垃圾個班
重要比你地屌足幾年 依家咪一樣尾機
根本係睇教練點用

馬對卡華積撚狗咁撚

摩佬 永世都唔會放咁多技術型矮撚同場
所以永遠鳩斬 都唔會屌鳩摩佬

on9,你唔識用就話垃圾？一早話撚左放佢落左右翼係浪費左佢，所以佢之前踢翼咪冇表現囉，宜家放啱啱落中路，做你地最憎嘅塞死曬中間咪入波囉

琴晚lin 其實應該hat trick

lin成日入中路塞死曬中間，塞到喺禁區入左兩球
上場又塞中間塞又助攻

爵士：太簡單不屑入

無腦打咩中間

專登射眉仲要倒西滴兩下
你叫美欺射十次都未必得

點冇腦？

咁福場場打翼又係咪浪費球員

要超高控球技術

擺明係福浪費左個出場名額

朗隊>>> lkk ibra

冇腦都咁好表現 我寧願佢冇腦啲

咁lkk又算唔算浪費出場名額

福放翼個位我就唔會怪摩佬，一黎摩佬呢隻打法，你放佢落正前根本就係玩鳩佢，放翼等福鳩爆，用速度撕破對手防線其實仲有用，再加上佢又有傳中，呢個位其實係啱佢踢，今季踢成日咁其實係自己問題多過摩佬問題

果球唔係射落龍門個身先再中楣咩

好似射中塊面

如果琴晚可以入多球絕殺就好
呢隊曼聯好少有機會可以尾段反Cup 下下尾段都係守完場

寧願省鳩對面個龍塊臉都唔入波，好型

洗左三億要靠Lin黎救命

今年唔係有LIN同羊救命, 應該前四都無

你就梗係唔怪摩佬啦
有福做左lin替死鬼

lin以前踢得差就唔係自己問題係摩佬問題

人地睇通阿福果招鳩爆
今季仲要下下自己死去唔傳
要防佢易左好多

咁你覺得呢幾場嘅lin同以前有咩分別？

琴晚第二球同足總絕殺嗰球好撚似

無咩留意佢 同以前打中間有咩分別
只係覺得佢入完球1過幾之後 信心好左
而且腳風順左

Lin同福都係打中間好d
對紐卡素個場福都係打中間 打得唔錯 係後尾摩佬唔繼續用

你自己話佢以前差，以前差係邊方面？

福放中間浪費左傳中同鳩爆能力

而家黎睇左邊馬仔,中間lin, 右mata應該係最好

以前連控球都控唔掂
推波又推失
總之on99

即係一控波又控出界 帶波又唔知做乜9個波會彈上膝頭 之後推開幾仗遠
呢d都唔係球員自己問題
關咩位事 ?

單刀一係仆街一係射失囉
雖然都係佢勤力搏返黎, 但係搏到機會入唔到仲慘

咪屈啦
明明以前屌得最多就係塞死中間，同把握力差，無作用鳩跑，宜家無啦啦作多幾個罪名出黎

把握力差，我從來冇否認

因為呢d屌到唔屌
lin控波帶波 大家都係打
lin
或者lin出黎搞笑

如果如果

呢幾樣罪名真係作出黎

有lin 洗鬼買基沙文咩

你呢幾場好左
都唔係咁樣吹到以前lin 帶波控波無問題掛

佢帶波控波唔勁，但係肯定唔會係差

英撚基本功出名屎...

望下我地場場正選件正前鋒
lin帶波控波直頭messi級數啦

屌你會員lin又係到引人反lin

用舊屎黎比基本功 迪比都變美欺啦

FM18中文版旁述金句：帶波就Messi，射波就Heskey

吹牙

堅定迷lin, 反垃圾福

Lin呢排終於打返英撚u21定23世界盃個表演

無我 你什麼都不是

幾時先識贏波

you be good, we into love

我夠膽講，下年

其實講洗左幾多錢根本冇意思，根本係簽唔夠人，摩佬黎左兩季簽，都係簽左7個人
因為lkk同pogba咁貴d人先講到話摩佬洗咁多錢都冇成績，佢簽既人其他人全部都只係40m樓下，

講錯你咩
都唔諗下邊個傳比你

同市一個轉會窗都7件啦

卡拉斯高好差咩
馬體要一月賣佢？

龍骨本來就打造好
Ddg-拜利-普巴-lkk
如果佢地打得好 同轟一期都可以比下
點知拜利又成日傷 妹妹今季傷完又停賽 仲有隻lkk不進反退
條中軸線收曬皮

馬體要換血 除左中場雙核其他全部都有價就賣啦

基仔
一月賣埋啦

宋生都⋯

我覺得曼聯始終而家無右翼係主因
中間放 普巴 馬迪 就一定
左邊馬仔仲可以突破有時會上腦咁解
福仔跟本雪下佢啦
攻中馬達/米希達恩
右邊又係佢地

人地只要將右閘縮後少少 中間打密d就夠塞死哂你
尋日黑lin 出反一個黃金機會同第一球都係右路

打弱隊就好心打433啦 下下都4231 再唔係打番442又得
普巴同馬迪打cm唔覺得會有咩問題
下半場楊格跟本當左隻右翼打

咁廢老一係場上就成個節奏慢咗嘅
不過掉轉嚟諗，領先緊個陣搵佢出嚟拖慢返個節奏簡直一流

某程度上佢講得冇錯嘅

根本就係要買右翼
Malcom Pulisic Leon Bailey 呢三件求其要個都好

比埋件7號佢

好多人話買基沙文番黎 都唔諗下對波出現咩問題
買番黎又爭位踢 馬達 米希 黑lin 3個最少要走一隻先好買
一係買右閘推番華西上前

買右閘推番華西上冇乜可能
不過支持買右閘 最好係梅尼亞
Btw mk有價好賣

同埋lkk 跟本買番黎前都知佢腳下功夫有幾廢啦
又無供應比佢 下半場禁黎打 斬到比佢好似得一球
要打小組就收埋佢搵馬仔打最前了
隊波夾硬出哂d陣容最好既人 但打落唔夾 各打各咁
所以咪睇落隊波無咩戰術咁囉

呢d玩法岩安76教 佢睇咩人用咩戰術
摩佬跟本係咩人都用果一種戰術

點解呢 華西打翼出身 打番可能差好多
但係夾硬放黑lin打翼 一定用華西打翼好

冇打咁多年啦 打成點冇人知
正正經經買隻右翼 還掂點都係要買 華西繼續打番閘 對球會會係最好

Marouane Fellaini is holding out for £170,000 a week at #mufc.

之前打361定352果陣 打翼衛都唔覺得會有咩大問題
買唔到右翼用華西打都好過而家無右翼

其實點都要買右閘
華西都要揾人接班

走啦咁
爆炸唔值咁多
留番啲錢買Savic / Goretzka 仲好
中場換血

梅尼亞算係幾好嘅選擇啦
市面好嘅右閘都唔多
佢又比巴黎浪費緊

爆炸 要番就番要走就走 過客一個
又唔覺得佢好勁 但又有d用
雞肋

一路都話爆炸係奇兵 係Plan B
但成班就當人正選用
算吧啦 人地都想走就由人走啦
30歲根本冇可能開超過1年約比佢
仲要係17萬磅
Ozil好似都冇17萬磅
真係留個位買件後生潛力中場好過

LKK係拖肥個位都好似偏右？

得罪講句 摩套戰術有咩變化過
當其他隊都知你係得呢一樣野
有幾難守

季初咩連勝有幾多球靠自己實力先得架
季中出晒事一啲都唔出奇

前場啲跑動係人都睇得出有問題，都仲可以場場咁
除左激勵球員我睇唔到有咩大改變

中場中係要買d工兵 比普巴做豬腳先得
整多隻創造型又係晒料

普巴一唔係度又出晒事

如果玩雙核就應該要433
馬達配普巴就最好 後面妹迪
但魔佬唔會囉

還掂plan b 都唔續約 試下買人打地面

摩老九成買巨人黑腸啦

個教練唔會打地面

踢撚埋d中下遊足球
快撚d走

咁多高佬打地面

呢幾年睇得出球員自身問題都好大

右翼黎講 用拎羊好過

右閘 右翼 中堅 防中都要買 買到左翼嘅話 馬仔 福仔可以打返正前 打442好過 還掂打4231都係斬燒味

Fans can laugh at Mourinho's comments but he does need to spend more. United under-invested between 2005 and 2013, had an amateurish summer window under Moyes and most of Van Gaal's 13 signings have not come off. Which leaves #mufc with more dead wood.

點同轟一期俾
剩係兩翼都差一班
後防冇人做到泰利既角色
前線lkk同杜奧巴比完全唔夠班

摩佬又講on9野等啲人淨係掛住屌佢唔記得屌隊波，呢招公子獻頭

Daddy落心你班19000仲成日叫人走

Daddy 我知錯了

根本隊波有排執 至少要多2個轉會窗

7500萬雲迪積

摩佬講野仲痴線過上季

Scouting Spotlight includes a look at possible Man United target David Neres, the speedy forward on top of his game at Ajax. es.pn/2DYb6id

又關曼事

係勁嘅，錢算得係啲咩

鄰居？

利75m 買vvd

利狗都金錢足球

vdj official jor

修仔後防差隻左閘

利狗補埋個後防 爭個龍門 可以爭冠啦

唔係想燈，不過VDJ今季表現堅係麻麻

好彩唔係鏝

修仔去猁既中堅

無心踢姐

換黎前邊冇左古天樂 值咩

利狗

我地下場對修頓都係照老鼠拉龜失分

吉田麻也都打唔穿就成隊野執柒左佢啦

猁狗好癲

Bristol都打唔穿啦

近幾場打修咸頓踢得差

75M買中堅

突然覺得 渣古都唔貴

吉田麻也唔差，季初幾好，反而vdj出黎輪換就開始出事

咁既質素我覺得貴

鋓正式加入金錢足球行列

之前已經簽落Keita,加埋雲迪克
人地猁好撚進取...比佢地執多個穩既龍門就煩

我曼就好似有排搞,亦唔知木仔摩佬諗住點搞

最已陣

75m一定係貴
不過猁進攻無咩大問題
係防守on9 如果真係解決到中堅問題就好值得

我曼就進攻同防守都有問題

仆街 紐狗差d

金錢足球可恥

睇黎呢個轉會窗個個都好活潑下

又係修仔入貨

下季難打了
賣埋古仔仲有錢買跑狗

修猁聯

早牙

件垃圾連迪路夫都3X m, 人地雲迪克收75合理

vdj 加 沙拿都係100m左右 抵啦

基達

屌你老母仲話哥利斯卡會去埋猁

Daddy又中，又前鋒價買後防

好揀唔揀揀利狗？
Btw 中場會點出？
韋拿老母 軒達臣 做後備？

你老母就垃圾

Can有機走

曼聯只得一個連

俾猁狗買到vvd
有買貴冇買錯

利都洗大錢 木仔無籍口唔洗錢

Vvd堅勁

今次撐青，一個失誤就講人成世

其實白lin 都穩左啲

yup, still improving

人地猁都75m買個後衛

木仔快D簽電話佬比我地J下

vvd真係好野黎，不過駛唔駛貴到咁啊

當佢地打得起上黎就唔會貴了

係, 打得起既真係有買貴無買錯

有速度有高度有用波 26歲當打

望就望唔會勁到stam 咁

咁你呢？

佢地班防中都好撚流

有速度有用波係個頭差d

等多半年有拿比基達隻黑鳩肉腸啦
上年莊清仲話有Goretzka free去
#全世界加盟猁狗系列

咁就已經GG 啦

Skybet 暫時 gorezeka 去猁3/1
黎曼7/1

最熱係佢地﹖
Btw 其實想要Savic多… 始終大隻啲，食身位個啲好勁下
不過Goretzka黎都照J

見到lkk之後 我唔會再信咩大隻唔大隻

鎚仔班中場黑鳩咪啱哂摩狗囉屌

見到班猁狗真係忍唔住笑
早兩日仲反獌反上腦笑鳩獌洗錢洗得多
今日就調轉槍頭話如果岩用既貴d無所謂

你又講得啱喎

唔柒都唔係猁狗啦
以後冇資格再笑人金錢足球

我覺得佢打番起有番信心既話其實唔會太差

岩岩先傷好咋
如果唔小心又傷既話
不過猁大把錢當放定期

咁佢地又冇錯， 曼聯係洗左好多錢唔岩用， 我寧願好似曼城咁被人屌金錢足球好過加陣變左水貨聯。

當然我都覺得點解利記買完洛夫雲仲夠膽all in 落修頓啲中堅度

近幾場已經好返好多
希望佢踢埋世界盃返黎可以做長期正選
始終佢係五個入面最識用波

荷蘭橙表示vvd係有料 主要贏身型 大隻得黎夠快
但講技術 踢緊拉素嗰個迪維積仲好

真係貴加未有表現係得LKK者
睇左拖肥咁耐 LKK聖誕賽期後先上力洗入球
然後季尾再失蹤

世界盃真係佢進化既最好機會 尤其瑞典依家咁重防守
不過身型始終係硬傷 打中堅黎講係差啲

Vvd之前大傷傷咩?

打開fm覺得兩個都唔錯
17開過兩個save 呢兩件都係我長年正選中堅
Btw 迪維積唔續約 今個冬季好似走硬 唔知會去邊呢

我曼最勁幫人操大隻
唔太擔心身型

佢唔掂的話 下年又要諗過買正前
不過伊巴家下咁 其實最好點都買多件同LKK輪
LKK冇態都要死出 條黑鳩打到死啦

暫時最熱好似話去國米 開28m

De viji 個stamina 勁低 唔知咩事

Lkk 改做RW 買過個正前算啦

其實計曬依兩季 我地洗少鏝成億

Lkk 快d 死番非洲算啦

出面唔計呢啲架

依家望就望痢狗洗錢激發到木仔都肯dum錢出黎
鏝打得咁順 應該唔會有咩大收購

鄰居有機會買佢

金錢足球！

鏝點會冇大收購
之前先話100M買Savic

做後備都幾好
半年約ok la 平平地

屌你老母使少一億唔係金錢足球呀

咪就係
金錢足球咪金錢足球囉
怕咩人講
皇巴拜邊個唔係

總之以後班低汁嘅猁狗可以收皮

有高汁猁狗架咩

總有高汁嘅
不過可能一萬個猁狗入面得一個

我曼就成班偽毒垃圾
冇個高汁
猁就成班動物台

唉我地個陣容太廢了

用左咁多億都仲係咁廢…
啲scout真係好垃圾

準備j 基沙文

V92買人鳩流流
清哂啲人又搵下青訓攝返啲位

除咗馬迪普巴， 其他都水貨啦。同埋普巴出場係好撚勁， 但成日跳掣零智商搞亂隊波部署。

上季初就有跳制

咁誇張

要買人頂費蘭甸奴個位

Mkhitaryan is keen to return to Dortmund in January, but the finances for a deal would be difficult and he would have to apologise for the way he left #mulive [bild]

Klopp speaking in July 2016 about us signing Pogba for a big fee...
“Other clubs can go out and spend more money and collect top players. I want to do it differently. I would even do it differently if I could spend that money.” 🤔

垃圾猁狗

De viji好似係費sir年代已經傳過

最少簽返基沙文先掂

V92都係

其實都好，咁樣英超5年後超西甲指日可待

關我地叉事

諗起史尼達 由後生傳到老
唔知傳左有無十年

人又唔買 真係關我地叉事咩

諗起都覺得佢地中場硬

而家係唔係唔會有成左才的球員只係需要30-40m

當一個未係其他聯賽證明過自己既新星都值成億既時候..
30-40m應該好難買到個成左才既球員
除非有球員想走球會又要急放既情況

買啲中遊班又無乜上過報紙嘅咪得
不過水魚聯係咁上下，買親都貴啲

麥包皮個張笑到仆街

沙拿個啲未抵囉， 但踢過英超失敗過你敢唔敢買。

又或者執人青訓， 好似迪布尼呢啲， 但你又未必有眼光。

不過最緊要係市場上有啲好似摩狗咁既人唔識用， 你未執到囉

你俾邊粒星摩狗，佢都係會泊大巴架啦

而家既沙拿同埋迪布尼輪流一巴巴車落摩佬度

Vvd值75m 咁史摩事應該100m了
史波快又快過佢 用波又好過佢 頂波仲要世紀第一

意甲 德甲 可能有啲可能？
半成材 當打嘅？

希望清垃圾清高d價

德甲難d啦 拜仁既天下
意甲既話,你想買又俾其他隊抬價,其實咩聯賽都係咁

嘻

嘻嘻

不過近排傳親都係幻幻 或者半成品
希望就係摩佬開始改變諗法 重用呢啲人

其實摩佬開始改變緊
你睇佢用mctom就知
雖然T仔好少用 但都比佢上一隊

希望麥湯成到材同埋P仔肯番黎幫輕下個中場

問題係佢宜家無咁嘅能力

買現成好過啦
自己本身都有一堆半成品
等佢成材？

現成你講下有咩人用啦
右翼位好似唔多選擇 唔係金章下嘛
左閘都叫有成品嘅 辛祖6000萬要唔要？
右閘呢 市面貨就唔多架啦 梅尼亞唔知a ng available
其實一句講晒 成品邊有咁易比你買到

[真係非抽水] 睇下黑連就知，只要個球員落場落力有火，daddy就會比機會佢

[真係抽水] 睇下LKK就知，只要個球員落場拍手落力有火，daddy就會比機會佢

齊鼓掌

歌聲放今晚開心唱請鼓掌

左閘Sandro 意假祖雲
右閘Sidibe 摩納哥黑腸
中場ozil

曼區除左me仲有無人撐福

盲撐害人

行撚開啦福頭
全民迷lin呀

In lin we trust
反lin迷lin一念之差

你就行撚開 朗隊都撐福ga

其實辛祖買得過呀
叫做頂級左閘 當打又available 就一定要買啦
梳做住後備學下野 平時辛祖打到攰又可以出下場
薛迪比唔知打成點 不過梅尼亞好似好啲
當打+曼迷+冇得點出場 但衰在佢係巴黎手上 難買左啲
Ozil free就一定要簽啦佢老味

古沙華呢

好耐冇響1月簽人

carter

左右路都要買人
Ozil唔駛講一定要搶

聽講又係紀律差個啲臭馬黎
同埋好似話攻得唔守得

今年獨得滯撐唔落, 希望下半季好D

？

左閘 右閘 右翼 攻中 仲有大把位要補

但Ozil好似唔走咁

九成回錯籃波post啦

shaw要走了😭？

玩具

痴左線？ 打得好地地都要賣

賣都唔係賣俾熱狗掛, 而且熱狗肯出佢份人工咩

同rose互換
換返嚟剷鳩MK

屌鳩你啊摩狗!!!!重要賣去熱!!!!

唔會賣啦
要賣嘅人摩狗唔會出

Mk

用kane交換算了

大米

無跟開轉會，想問之前係咪傳過波爾多件右翼 Malcom
成事機會大唔大

睇片見佢唔錯，突破勁很比波，不過細粒左Ｄ

好似170
係英超一定比人撞死系列

屌笑撚死
呢兩日原來吹緊風買大巴拿
仲要話係68M
你老味笑到我

加多個1都唔撚賣啦

唔係
見redcafe有人話大巴拿個兄弟同巴黎有contact到
搞到屌帥大戰都bench鳩大巴拿
同埋祖記一向係球員想走佢都唔會強留
所以如果佢真係想走 祖記啱價應該都會放
問題人地點會黎垃圾曼

祖開140m 呀

如果有技術型球員肯黎曼跟摩佬
肯定係真曼

屌 140M咁平
好抵屌喎咁

睇下你自己排名 睇下我狙排名啦

agent P做緊野啦

黑腸繼承7號

Lin 35->14->7

車仔買埋馬列斯

等睇我曼最已陣過冬季窗

全部7既倍數
all planned

official左﹖
人人冬天補強，我曼就陣已最… 屌

連加特穿14 號球衣竟因為他??

在前季穿上35 號球衣而成功打入曼聯一隊，並且在足總杯決賽射入奠定勝局一球的中場連加特，今季放棄了該件「大冧把」的球衣，改為披上14 號球衣上陣。連加特於接受曼聯官網訪問時，透露了當中的原因。

該名24 歲的英格蘭國腳表示:「我在小時候常常觀看阿仙奴名宿亨利比賽，知道他射入了無數的入球，我自小便以他作榜樣，所以我覺得14 號是個好的號碼。」

除了前季在英足總杯決賽入球外，連加特亦在上季的聯賽杯決賽中入球。連加特分別把該件35 號及14 號球衣封存好，並交給其他球員簽名，以作留念。「我這樣做主要是給自己做個紀念，可能將來會找個地方把它們展示出來。」

對於儲球衣的習慣，連加特說「我再年青一點時，所收集球衣的數目更多，但現在主要收集跟我對賽的朋友、或我認識的人的球衣。」

當被問到現在最想收集誰的球衣時，連加特說:「我想是美斯或恩尼斯達吧。」

連加特要繼續努力，希望他下季可以在更多重要賽事，甚至歐聯決賽入球，令他的球衣收藏大增！

歐聯決賽入球

摩佬下半季守唔守得住前4都難講

等多幾年就會見到

真

應該提早摩三。

冇摩二，何來摩三？

第三季就係叫摩三架啦
今年有冇冠都叫摩二架啦 第二季

摩佬宜家連霸氣都無埋。行出場西口西面 呢幾場一碌木咁坐係度。賽後怨婦mode 先難睇

同埋隊波無leader. 要有個Keane 既隊長先可以屌醒班友。卡膠唔滿意新一代太嬌生慣養 話連牙膏都要球隊搵人去幫佢地買

見到lkk就知根本無黑鳩撞死人呢回事

伊巴有霸氣 但唔覺會屌人
成隊波暫時都唔覺邊個識係場上屌
卡膠 咁唔滿意就努力啲對住班友屌啦
啲90後唔屌唔得

真 一個連盲都完封嘅黑鳩
哈 想撞死人咩

摩佬老豆走左之後佢團火都無左

朗隊

Blind都封死阿古獸喎...

連blind都未傷過既聯賽 學人講最刺激最易撞死人

會屌人既 對上一個已經朗隊

咁想買人返黎屌鬼, 買Evans 囉, 屌鳩埋DDG 呀

歐國盃期間好似話妹妹都會屌隊友
But so far 唔太覺

E家 SKYBET 封左外圍IP，睇唔到轉會陪率，有無人睇到

怒屌

唔太識睇英國啲賠率

除完加番１就等於馬會果種

ROSE 咁熱既

Gribbin 跟左first team操
都幾搞笑
呢年都算佢係u21踢得最差個段時間反而有得上一隊

有時U21唔太出嘅反而上到一隊
不過佢咁撚瘦

史浩克零四真係上撚左腦

妓係咪急住1月放山狗

唔想梳B走

系, 急住過鏝

車仔買Bale?

有傳Mk+70m <-> Dybala rejected

西維爾個總監撬左過黎都差唔多成年
本身期望會買到d有潛力嘅筍野
不過都係即食多

Who?
呢件好似有印象但唔太記得邊個
但除左呢件我地仲有⋯

Javier Ribalta: ex-chief scout at Juventus

Sandro Orlandelli: ex-Arsenal scout

Gerardo Guzmán (current European scout): ex-Atlético Madrid's chief scout

Roland Janssen: ex-Genk head scout

繼續垃圾轉會窗

Monchi冇嚟到
去咗羅馬

佢如果唔係受重傷應該會有份季前熱身賽

費蘭尼：「英超球証對我唔公平！」 | 曼曼來 認真講 | 球迷世界 - fanpiece

Callum Gribbin, RoShaun Williams, Angel Gomes, Matthew Olosunde, Demetri Mitchell and Joshua Bohui pictured training with #mufc first-team.
Callum Gribbin, RoShaun Williams, Angel Gomes, Matthew Olosunde, Demetri Mitchell and Joshua Bohui pictured training with #mufc first-team.

Gribbin 希望有得睇下

足總盃玩玩？

淨係識Gribbin williams gomes同mitchell

唔貪心
足總有 Gomes 麥湯 杜仔 玩玩 就夠

點解有人屌摩佬唔買人
跟本係木仔攪唔掂

有咩分別
呢度規矩係咪都屌左先架啦

United will offer Fellaini a deal worth up to £150,000 a week but the Belgian is holding out for £170,000 a week. #mufc [telegraph]

唔值

點解條痢狗盧卡古咩助攻好笑到咁
笑到我

除左支超之外邊個會出到呢個價

條Banker 佬乜柒都唔識。成日俾agent水。以前有Gill 壓住做好內務。宜家剩係識搵銀

巴黎

根本應該交晒比摩佬自己搞

Block左了已經 佢做乜鳩

psg有錢姐, 會唔會出呢個價
華拉迪卡雲尼都係130~150k

吓 原來咁低人工架渣咩

我曼求其一條蛋散都高過呢兩條友

份約之前簽落掛

對摩佬好唔公平
人地（鏝）想要咩人都即比錢買
摩佬買人 要搞咁耐
今個夏天幾多簽都簽唔成
唔是馬迪想走
分分中重係hehe防中

佢防中其實ok
上年明明轉型成功

到時佢一失準一定bin死佢

講左過啦？

同意

啲冚家剷聽到佢講咩都屌咗先㗎啦
又唔諗下呢隊曼聯啲人腳係點

Eg 用左幾多錢買人呀 重踢成咁 麥麥麥～

還費蘭尼自由 ，佢咁想追求高人工

衫都揸埋啦
不過以前我地都有個米xx

貢快 木仔幾時做野

希望買到 波爾多 隻左翼，佢真心幾勁

右翼之岩

巴西仔踢開右喎
定係又有第二個

Malcom

仆街木簽人未

上星期我都話，正常都公佈緊交易，夠1月即刻落場

我地夏天首簽都慢架啦，有咩所謂

反正最後咪又係空砲

薩克達個牙fred好似話過鄰居

木仔求其簽d人黎J下都好
不過往積計我地冬季轉會最好個次都係買維迪 同 前鋒華

追左成個暑假都買唔到爛牙佬
鄰居一個星期都唔使就傾掂簽埋

簽班青年軍返黎

Juventus have told Manchester United that if they want to sign Paulo Dybala they must pay £133m for the Argentine.
分分鐘加埋大米黎換

講真, 唔想出大米既不如俾佢走啦
半季先得兩場正選, 寧願踢撚死華西都唔出佢

大米返意大利好過

失眠夜

深夜留名

訓唔著起身睇阿狗

今時今日買個一線前鋒133m絕對唔貴
而家唔買等到再下個轉會肯定唔只呢個價

我都係咁諗, 有冇咁益曼聯呀

叫曼聯抬價炸，諗多左啦

出得起錢唔代表人地想黎

有agent p
不過又買前鋒

佢肯黎真係唔怕貴
完美解決死球同把握力問題

你踢緊狙狗 會唔會想黎垃圾曼踢

條撚屌好似都係死右腳喎

有把握力未得

戴bra拿右腳

冇女冇錢 隊波又辣殺

應該話右腳生蟲
佢隻weak foot都幾weak下
單睇上年數據，盧卡古左右腳都入到波

接受不了朗隊離開

你講到你個人唔辣殺咁

傑斯夠死右腳
理得佢右腳生蟲
黎到一定丁
潛力黎講咁高

真係唔用MK 大米 同 盲就快放，夾埋回翻3/4/5千萬都好拿拿林掃大巴拿啦
好似肥咁大家高高興興咪好囉，無謂焗班手足做啦啦隊

仲要係大巴拿
根本available 就多多錢都搶
何況係133m咁少

佢好似左腳...

仲抵買過基沙文啦

真 如果咁嘅價
始終後生過佢 潛力高過佢 商業價值差唔多？

一線球星黎到曼 商業價值一定高

又畀人cap圖

真 大巴拿根本冇可能黎

怕人cap狗鬥同cctvb 自我審查一樣on9

Total spending by mangers since 2016

Pep £381m #MCFC

Conte £306m #CFC

Jose £295m #MUFC

Klopp £222m #LFC

出面班反獌話要計net spending

大巴拿仲要ok靚仔

我覺得靚仔過基沙文

真
之前lin入波先學大巴拿慶祝
唔通...

條撚屌上年先串鳩普巴做咩嚟曼
仲嚟咪好柒

愛依啲野 你識咩

其實應該態度不變
根本就無話過想黎

同埋唔jer呢d野下又講youyoumeme，仲點會講曼

重有人u u me me咩
重多係成個鐘無人

冬天整件馬列斯黎都好滿意喇 仲大巴拿

簽到馬列斯都夠我J了

Manchester United news: Paul Pogba 'misses' Juventus, says former teammate Paulo Dybala

Pogba returned to United in a world record £89m transfer in the summer, but Dybala says he is missing life in Turin after leaving his teammates

Paul Pogba may finally be finding his form at Manchester United following his £89m world record transfer this summer, but it appears life may not be all that rosy for the most expensive player in the world.

His former Juventus teammate, Paulo Dybala, has spoken publicly to admit that while the Italian club misses the France midfielder on and off the pitch, he is also missing life in Italy after returning to Manchester following four years in Turin.

Pogba’s second stint in the Premier League got off to a slow start, but his performances in recent weeks have picked up noticeably along with United’s, and they were unlucky to draw games against Arsenal, West Ham and Everton before reeling off three consecutive wins this month.

The 23-year-old has slotted in seamlessly at a club he knows very well, and immediately rekindled his friendship with the likes of Jesse Lingard with the two forming a close bond during their early years at Old Trafford.

But it seem that’s Pogba is still missing some aspects of life in Italy, with Argentina international Dybala discussing the absence of Pogba in Turin this season.

“I’m still talking to Pogba, we are missing him for his quality on the pitch and his jokes in the dressing room. However, he misses us as well,” Dybala told Italian newspaper Corriere dello Sport.

The striker, who scored 19 goals in Serie A last season, has only found the back of the net three times this term, though that has not stopped Juventus once again rising to the top of the table with a four-point lead over Juventus.

Dybala used their dominance in Italy to poke fun at United this season, with Jose Mourinho’s side currently sixth in the Premier League table, and an alarming 13 points behind Chelsea to leave their title hopes on the verge of being over before the turn of the year.

“Just look at our position in the table and the one of Manchester United,” Dybala added, hinting that United’s form may have something to do with Pogba’s apparent longing to be back in Turin.

正皮俾你最尾三張圖鞭屍

大巴拿留係蛆仲有得爭冠, 過黎曼分分鐘飛機杯都無隻
諗唔到有咩理由會黎

$$$

我地都有機會！ 下年

聽講比屌帥連續幾場bench 仲係大戰黎
同埋失戀
屋企人又同PSG有接觸

本先打個位好似俾pjxxx取代咗

Pjaca? Pjanic?

當d新聞係真蛆記企硬億5，咁係psg夠cash去接啫，但同時psg個陣就越黎越pk，迪馬 卡雲尼呢d點都要放，但卡雲尼其實係戰術上係平衡到條鋒線

yes 幫手失下機 平衡下攻力

睇唔透點解佢仲過到FFP

pjanic

條友敗家極今季都入左19球

唔係不嬲主力黎咩
記得賣左普巴之後就搵佢頂架

MAN UTD FACE 'LITTLE NEYMAR' FIGHT

AC Milan have joined Manchester United and Tottenham in the hunt for Ajax youngster David Neres, reports Calciomercato .

The highly-rated 20-year-old has already been dubbed the 'little Neymar' and is expected to leave Holland at some point in the near future.

唔識

唔係好想買幼幼
寧願買d成形既黎踢再搞好青訓
講咁多都係想木一炮過買大巴拿

死撚開啦
馬列斯唔係拎黎斬波架

如果有大巴拿 唔介意一次過放晒 Mk mata

點都要keep mata做plan b/sub既

在曼聯方面，引進基沙文更多是球會高層的主意，而不是摩連奴的想法。葡萄牙教練對引進基沙文的操作充滿疑問。《馬卡報》透露，眼下曼聯已經無意引進基沙文了，巴塞也少了一個強大的競爭對手。
電話佬🤙🤙

佢續左約再講

冇電話都起碼攞番個蒙面俠黎呀

猁出得 75M 買 VVD，應該都賣硬古天奴去巴
巴仲會唔要基沙文？
所以基沙文黎硬架喇

除左疤 同 我地 仲有邊個要基沙文

好彩矛黎 基沙文踢曼真係可能變天使

點解係天使

邊個黎咪一撚樣
繼續俾垃圾福正選啦

又係psg同鏝鍠，黎黎去去作到故嘅咪又係呢幾間

拜會唔會突然殺出黎

咪變廢囉 迪狗都唔識？

南美人？不了

喺曼嘅南美人都冇咩好下場

rojo...雖然傷完又跌跌地watt

軒斯
最後賣左俾鍠

以為你講緊佢本身都唔係想黎

Tevez

根本一心為錢去psg架喇

呢件自己玩野, 搶唔嬴前鋒華都算
咁多隊唔去要去做猁狗

Tevez單野係肉酸左d
果時佢對曼好忠心
不過費sir最後揀左貝碧而無簽佢
最後因愛成恨變左勁憎費sir
完美演繹反轉豬肚就係屎

???
nigga?

原來係過左猁先
淨係記得佢離開曼後踢過鍠

其實我覺得當年簽左Tevez係好過要貝碧

基沙文一定唔會同你咁勤力回防架啦
最終又俾摩佬雪
不過你話前場逼搶佢就會
因為馬體會都係咁踢

咩呀 唔係佢想去猁狗
費sir唔肯賣比死猁狗 就賣左去賤種咩

你唔講我都唔記得佢做過利狗

做乜鳩

3义戟反擊好_快
但其實貝碧都要簽
黑雙殺時期球隊都係要有四大前鋒
仲記得有場對熱定紐卡素半場落後
最後出哂c7r19t32b9反勝

淨係記得6:0

果陣好似得猁狗出價(定係出得最高價?)
講真, 點可能直接賣過猁狗

賣比賤種都唔撚賣比猁狗

應該我講得衰..佢誤解左

原來真係直接賣過去鍠
仲以為自己記錯

曼德拉

當年同賤種關係無咁差掛

碧咸
雲佬
軒斯
C朗

好多球員都係賣去鍠

仲有碧咸同雲佬

根本鍠見曼邊個球員踢得好就想收去自己隊度
係迪基亞對曼太重要先死都唔放俾佢

皇馬超市
咁多年好似得迪馬係佢地過黎

賤種嘅修仔

猁狗下個目標係哥利斯卡

其實廢sir唔買斷Tevez好似都關Tevez後面個owner事，話唔想比佢地斬到一頸血

如果真係買埋呢件應該十成放古天奴去疤

Yes 費sir都有解釋過

唔想比猁狗攞到

tevez買返黎都係1~2年貨仔好過買
佢個擁有權麻煩之餘, 條友仲有思鄉病

好似仲有肖像權啊屌

唔買好過買

個陣未有思鄉病
不過呢個問題真係好麻煩
班阿根廷人最興
其實因乜班阿根廷人特別思鄉
巴西人又冇乜野

曼買到大巴拿既話唔理佢地啦

哥利斯卡唔駛錢喎
All in Dybala
Free Ozil Goretzka
咁嘅spending就正
ff到呢

其實話思鄉姐
最後咪又係過第二個國家搵錢
你懂的

講錢 除左去支那 咪又係我地度搵得最多

唔好j大巴拿啦

木仔係時候開工啦

大家都係J下姐
都預左空炮

真
睇下自己個排名 就唔夠膽再丁大巴拿
丁唔起

痴撚線 無啦啦J大巴拿

其實佢走嘅話 選擇都唔多
疤一日有小花 一日大巴拿都唔會去
佢已經講左自己同小花撞撚晒位 冇自己份踢 仲有兩個好似不和
淨係 賤種 巴黎 鏝 同 我地 有能力比到錢
車就算吧 邊有錢

季中轉會真係唔好咁大期望 我諗極其量最多都係簽個後防再放走d瘀血

季中簽到佢嘅話我都唔信
簽到我手抄1000之木神

Gomes仔幾勁喎 依家都有400k ig fans
Lin ig 都得2.5M fans

我估季中唔會簽人 後防睇下t仔咪幾好

賣大米 出T仔黎做後備右閘

完封山齊士

成班J大巴拿 但又無諗岩唔岩用
買隻影鋒返黎比犘佬防守?

不如乖乖補兩閘，右翼先啦

屌奶星大sam都買到人啦

j 呀 j 呀

冬天唔補強真係死撚得

大巴拿先似變天使啦
本身唔想黎 但想轉會
曼又出高人工 黎到有表現但又嘈要走
相反電話佬真曼 年紀又唔細 踢多三四年就退去二線

關咩事 講到口臭 你勁到呀朗奧燒杜奧巴米列圖咁未唔洗返黎守 依家陣中有邊個有上面所講咁勁
上年勁老都唔洗返後啦 因為佢勁嘛
大巴拿黎到又做到野 咁未唔洗守囉

agger
世三個陣好似都唔多要守？

大巴拿邊有講到咁勁，普巴意甲夠勁啦，黎到都無左半功力
加上佢都係開季果排勁，之後同渣古一樣都入球荒緊

不過都空炮架啦，你地慢慢ｊ飽佢

我唔覺普巴廢左啵 技術佢冇退步過
但
係個陣型唔同 佢係祖有派路分波 維度搶波 佢專心做帶波同後上 到最後嗰季派路走左 佢要做埋分波嗰份 未即刻冇咁sharp
不過我都覺唔會黎

尼馬個單野都唔關球會事，點過唔到

佢今年帳面條數少過鄰居好多

無咁SHARP都唔可以怪哂佢
祖記時期D隊友同而家曼聯D隊友爭咁遠

以後轉會都用呢個方法咪玩撚晒？

大巴拿既勁係波底超好 射術好準
呢d 唔係靈氣 唔係腳風 擺邊隊都有係到
妹巴都係 d 技術根本無差過

一炮到位

C朗 米列圖 世三 伊巴唔洗守 甚至馬仔都唔洗點樣守

摩佬係沈迷防守 但都唔係傻嘅 一啲要衝鋒陷陣同主要突破嘅carry型球員要保留體力先會發揮到最大嘅實力

大巴拿呢啲能盤擅射嘅球星 絕對可以令到唔夠銳嘅曼聯攻擊線提升一個層次

呢個過火左wo

屌 空炮傷身喎

戴巴拿得1.77m 咁撚矮 黎到會唔會比人夾死架？

幫大家講埋先

俾lkk teamkill

阿朗唔洗守？

買西甲人就係

唔夠過大呀

通常去左獌都會廢曬

木仔仲唔做野

真 咁嘅球會應該執7佢

木仔正係識賺錢 買人 識撚咩

Yes
仲要咁撚瘦
唔比人夾死 都比大總統 愛助攻 個啲剷斷腳 :(

呀朗要守？除左對疤佢自己跑上跑落 佢返過自己半場分分鐘仲少過係對方禁區

J左成個夏天既基沙文, 最後空炮收場
冬天又黎J大巴拿...

幾時先射得出

買Malcom都射架啦

呢樣真

摩佬時期嘅防反皇馬 阿朗果陣一場係左路高速衝刺好多次 根本唔夠體力回防 亦冇回防嘅需要 佢企係前面等波跑已經俾到對面防線好大壓力

不過佢咁頂得 你話佢返黎守下角球都算係守掛

摩佬屌佢唔守喎 咁都無回防需要？

Lee句，lee條右翼真心唔錯，

點整

有屌咩 記得摩佬好似係話得佢可以唔回防

大巴拿
現實d簽個馬列斯,放走垃圾mk好過啦

犧牲進攻球員體力去防守都已經鳩鳩地,
最慘係而家隊波連守個角球/死球都搞唔掂

我都記得係 摩佬屌係屌奧燒態度 但都唔係屌佢唔回防

點講都好，係唔明點解渣古要回防

一個只係擅長反擊既中鋒都要回防
仲要渣古係回防越幫越忙

越幫越忙係真既

對鄰居兩球都輸佢, 寧願佢留係禁區出面等反擊好過

I stand by what I said – there is no budget. We are in a very strong financial position. We can make big signings.

希望木仔做到

屌你老母空炮聯

真係唔擔心曼既財力
但木仔簽人就真係雞雞地

SEARCH到啱用就打野入去GEN出黎，慢慢玩

樓上唔好鳩up, 摩佬講過好多次你勁到好似C朗咁就有特權唔洗返黎守

對木神有信心
但摩佬0信心

有冇人記得當年世三係摩佬手下嘅車仔駛唔駛守

在2013年他在更衣室摩連奴質疑C朗防守不力，二人當面對質火藥味濃。最後Ｃ朗被隊友拉住沒有身體接觸，二人正式決裂，摩連奴同年亦離開了皇馬。

(星島日報報道)摩連奴與C朗拿度於皇家馬德里共事卻反目成仇，記者迪亞高托利斯的新書《摩連奴不為人知的世界》就披露了當中來龍去脈。原來兩人於一○至一一歐聯四強對巴塞隆拿一役，互相指罵導致師徒決裂。

「狂人」與C朗反目成仇的因由一直是一個謎，不過迪亞高托利斯編寫的新書《摩連奴不為人知的世界》就「大爆」箇中原因。於一○至一一歐聯四強次回合皇馬作客巴塞前，C朗曾出言批評摩連奴首回合戰術保守：「我們踢得保守，都是因為你！」

書中描述摩連奴隨即還擊：「因為你不去防守，因此我要讓全隊回防去遷就你！」結果，皇馬兩回合以1：3落敗，兩人關係亦破裂。

撐DADDY牙
成隊波攻又系要比個波你牙朗去
成隊波守都系要比個波你牙朗去
口甘緊系守女子過攻啦

見到個post既reply就feel到廢lin好快就要出公海爆無雙

邊一個reply
聖誕節抖完又黎開無雙

大巴拿個堆

有75m我會先買肥普再買winks

why winks

肥普：不了

其實買件馬列斯番黎打右都好好丁

夏天講到而家

仲要唔貴…
不過冇點傳過

夏天條友唔係話好平都無人BID咩

yes
一味得個傳字

屌 笑左

我記得佢轉波衫公司個陣拍左個廣告係好順利咁拉拉鍊

整件剩係得啪紐既俾佢啦

條友今年個態都好過上年 冇上年咁hea

仲衰 應該啪半場都啪唔到一半 仲要啪錯位

啪到最尾先知自己啪錯

魔術貼咪算

LOL 啱啱入下祖記區想睇下佢地點睇平時大巴拿打成點
點知見到佢地cap左我琴日up個張普巴ig Agent P圖
祖記球迷你好

是但啦, 呢度班迷西黨咪又成日走去拖肥區睇肥西

估唔到佢地會入黎睇我地po姐

潮流興

個邊半季先1個post，去下第二個post睇下野我覺係合情合理

都係
同埋曼祖友好
好過個啲爆閘狗

係, 舊登果陣爆閘/CAP出公海既無論咩迷都俾人屌
連登多左好多小學雞

馬達上上場入左2球 反而rating得82

💰
Schalke have offer Leon #Goretzka around £200k a week. Liverpool could offer him even more. [bild] #s04

cls 係真唔係牙

如果買埋又唔賣古狗, 猁狗執返個似樣D既龍就搞掂

一場入2球 係咪就要比夠88﹖
Lin上場夠入左2球 佢能力係咪又值82﹖
其實mata真係一線尾咁上下

肥普必須買

古就賣硬啦，佢而家係買哂人先放廢事比人撳住搶姐

我反而覺得有機會唔賣, 猁狗特登高價搶人去留古狗

好難抗拒皇巴拜

諗起呢個

如果唔賣
米勞列
佳尼—馬迪普—vvd—屌摩
—基達—神軒
-沙拉—古—文尼
———廢奴
補埋隻龍同左閘 同我地真係差唔多

高普執好後面就已經屌打禾曼啦

唔好咁咒人啦

其實我覺得我地係班人腳發揮唔到應有水平姐
佢地就真係超到應有水平嘅前面

人地仲話要埋Goretzka … 即係神軒個位 <-> Goretzka?
唔打啦唔打啦

左閘張伯倫

摩狗躝未？買埋兩隻閘好扯了

咁少﹖
咁埋中場、翼鋒、進攻能手先好走啦

條垃圾只識用老坑 不了

英超唔係金錢足球嘅話
所有球星都去晒蝗疤拜啦
所以我一直都冇鬧過金錢足球

上年3 冠又唔見你叫佢躝

.由佢一加盟我叫佢躝左咁耐啦

根本唔關邊個教事
成個殘陣同垃圾金曼上年一樣
聯賽有第2 算唔錯

比佢買埋2/3 隻閘再睇多季就差唔多

其實依家嘅人腳 接手個個應該易搞啲
唔多老將 半當打

其實唔止閘有問題

閘問題屌左兩三季啦，第2自己唔汁怪邊個

你估真係玩football manager咩
話買咩就比budget佢

摩佬教左咁耐波點會唔知閘係最大問題

兩閘，右翼都係問題啦，買左起碼解決左8成

鬼有兩三季
明明季前好多人話唔駛買右閘

淨番2成係教頭 同 戰術 問題

戰術上，我只係唔明點解要渣古助守

走位問題我覺得係球員問題多吧

古埃及文明個名柒就柒啲
但真係有加成
古對痢咁重要係因為佢個一招破密集真係好勁
完美解決高狗由多仔年代破唔到大巴既問題
當年最勁入到歐聯決賽係因為有topfit利雲
雖然今季沙拉入咁多波 但我覺得第二季實撞牆比人封死
所以留唔留到古真係決定曬痢狗未來兩季仲係爭4定爭冠

利申番未開季就話要買右閘

走位問題係球員問題
笑左
你去轟區問下摩由幾時開始完全唔識教進攻
轟由幾時開始進攻無走位靠哂hazard Costa 法比

唔識教進攻走位肯撚定係摩既問題
所以先話要個Ozil,silva ,sneijder 呢d自帶體系既番黎幫摩解決問題

而摩佬一直都係咁玩

未開季都話要買右閘同華西輪
好記得個陣 Semedo 算係一個幾好選擇
不過唔知家下係疤打成點

如果 如果 如果 買到大巴拿 解唔解決到問題？

總之摩一路以黎致勝法則
就係教好防守+ 天才攻中打天才波梳理進攻

而家就係少左個天才攻中
佢季初想mk頂住先 但
所以最起碼要俾多一季時間佢

買埋個world class攻中番黎 都仲係反擊都無組織
佢又話要俾多幾百m買人 就係時候分手啦

嚟到都係柒

我覺得未必 佢似個頂級finisher多過playmaker
其實陣中已經有個自帶體系既妹妹
買到大巴拿當然好 如果買唔到
買個中場返黎抄祖記係三中場 前面擺個把握力強既都夠

LKK

馬仔算把握力唔錯

個個球員都話黎到會變柒 冇乜討論空間同意思喎巴打

同意
一月加夏天大約都係入5個
前場買多個攻中 右翼 中場中
後防補左右閘
前鋒唔會買啦 lkk點都有多兩季證明自己 要買都係買後備位頂勁老
中堅冇人走又唔會轉 走一個都分分鐘升t仔上黎
如果真係咁買 買完都冇成績 摩三季應該真係完

Lkk係技術差 但把握力又唔係真係咁廢
有信心時佢73波都入到 好似季初硬爆嗰球咁
冇信心就真係咩都冇

同埋唔覺得摩佬有回塘
回唔回塘唔係留唔留佢既重點

重點應該係佢仲有無能力更上一層力追番上哥狗

其實今季以成績計 同佢以往奪冠賽季相差無幾
所以對佢黎講係一貫穩定 只係隔離隊鏝太撚痴線
佢無所謂回塘 keep住一向水平

但你睇完而家既鏝
穩定 停留係一貫水平係唔夠 除非想一世做第二第三

要更上一層樓 要再有突破先追得上鏝

留唔留摩佬係睇佢做唔做到呢個突破
有無呢兩三季內追得上鏝既可能性

如果俾哂佢需要既 都追唔上哥狗
咁到時就係時候分手

Agger

你叫木仔買到摩佬想要既人先啦
人腳又差 想要既又買唔到
點踢得出摩佬想踢既
Btw 摩佬下季完約

一嚟到之後個個都好似唔識踢波咁

[純討論] 到時邊個可以做到呢個突破？
以目前嘅球壇黎睇
肥普？

YES

雖然係事實

肥普其實都幾依賴Kane
如果 黎到冇左佢 會唔會又係唔識踢波

【體育】據英國傳媒報道，曼聯領隊擔心隊中前鋒盧卡古會因為過於集中健身，失去了原有的速度。

據英國《太陽報》報道，比利時前鋒盧卡古（Romelu Lukaku）今季轉投曼聯後，身形日趨龐大，不過經曼聯的隊醫檢查後，證實盧卡古變得身形巨大的原因是肌肉的增長，而不是肥胖。不過領隊摩連奴擔心這位24歲射手肌肉過剩的話，會影響他速度上的優勢。

盧卡古今季轉投曼聯後原本有一個很出色的開始，首10比賽射入11個入球。不過自從他加強肌肉訓練後，入球產量反而大幅下滑，及後的12場比賽僅射入1球，部份球迷已經開始對盧卡古的表現失去耐性，而摩連奴早前亦曾經表示盧卡古的跑動範圍不足。

曼聯近兩仗對李斯特城和般尼都接連失分，雖然現時仍緊守英超第2位，但已經落後榜首的曼城15分之多。摩連奴上場試用伊巴謙莫域伙拍盧卡古的「雙塔」陣式，不過效果依然不大，最後只能憑後備入替的連格梅開二度逼和般尼。

仲練肌肉做乜鳩

咁都唔會跌啦下話 mk85

mk都仲咁高？wtf

當然 我係木仔
都會想續摩續多n年
起碼都算guarantee 到前四
追唔到鏝 盤數都會繼續上
但有可能一世俾鏝騎住

過多一兩季仲係咁
想換摩佬應該會係球迷意願
但管理層未必會想
風險太大
雖然再出現超越既可能性
但都有機會連前四都保唔住

有d似雲加早幾年situation

練咁撚大隻咪又係成日被人壓住頂唔到波

有肥普教,福就係新kane
LKK都會再上一個level

其實我對肥普有啲保留
佢壓唔壓得住啲星架？
佢好似玩親都係子弟兵

學大師話齋，撞撚死哂d人

終於有人同我同一諗法
大巴拿 有咩能夠幫到曼？ 又要靠佢既個人能力？

我地隊班後生個人主義最強...
最缺少既野就係配合...

除左普巴 伊巴 睇唔到曼有邊個係大牌球星
大把都係乖仔

仲有 俾馬仔肥普教 至少上Hazard level

son都踢到咁 比個勁啲既佢真係會進步好多

我諗有唔少人想daddy走既原因係 其實我曼中前場的確有唔少上到頂級球員潛質既年青球員 馬 福 盧卡古 普巴 但過往既daddy話比我地知 佢係唔善於調教年輕進攻球員進步 所以我都覺得呢班後生仔遇到daddy其實有d可惜

馬仔隨時唔續約走啦，佢既感覺唔比想係曼長踢

球員傳心師咩
趁班惡霸未發現, 你都係快D走啦

lkk入波西面都有心理學家分析啦

走位從來唔係球員問題，係領隊戰術問題，唔敢take risk 俾球員自由。
摩佬就係要果種一人之力撕破扭過防線既天才，咁就解決到佢驚進攻走位有risk 既問題。
電話佬係合作走位先有用既人，去疤，鏝，妓先有用，曼簽左都唔會有咩改變，好大機會又因戰術發揮唔到變大水貨， 反而大巴拿呢d 有能力單打獨鬥天才先岩摩佬d 垃圾天才波等運到戰術

到時係摩佬放棄我哋

JESSE 原來已經20 GOAL
入多十幾倍就可以追到朗隊

連仔

簡簡單單實際 秒左 波爾多件右翼先啦
現今少有右翼 很配合，突破勁，傳中叻，仲要識射波

好過FF高攀大把拿返黎,之後要佢一人足球

兩個買晒返黎 一中 一右

睇完覺得佢把握力仲好過LKK

之前睇新聞話都係獨食撚嚟

其實馬仔單打獨鬥唔錯喎
第一季都係由佢一個舞

我睇redcafe班睇過佢波嘅人都話條友好獨下架
因為波爾多好廢 基本上都比波佢舞 佢又當自己球王咁 所以都有人擔心黎到會唔慣

福馬暫時單打完之後應射/應傳/點樣傳/幾時傳 個火候都爭啲 變左佢地既成功突破唔可以更有效轉化為一個靚既射門機會

人地獨食都有唔少靚助攻，
起馬應該唔似廸比果種先

其實我想講大巴好肯玩配合，唔獨，就算冇睇開佢踢，睇球王片都知佢係中意配合ge人黎

不過從來唔覺得會買到，係都唔係黎我曼

原來lin係禁區頂之王
Btw miss cbj

根本上身操得太過份，
上重下輕被人撞一撞都企唔穩
所以咁重都撞唔贏人，踢撚咩

如果摩佬要買人
我寧願買佢 一定岩摩佬用

老老實實，以今季哥狗成績幾乎冇破綻，
咁樣連勝法，當年阿sir都做唔到，
如果鏝keep住投放買人，你要點突破先贏到佢
成季全勝？

呢件係幾好丁
不過攞100m出黎姐
Pogba Matic Savic 三中場會唔會可以壓死人

值得一提
Savic 親細佬係以前打過曼聯嘅後生龍

而佢嘅agent係當年摩佬帶過去車仔打左一季ge基士文

唔信有隊會出100m
50m-60m應該得
兩個普巴

之前吹到PSG出夠170M呀
好似包埋人工

鄰居，有誠意同埋前景比較好

比鄰居買到就正式可以話黎緊幾年玩完

我地有同鄉馬迪

Milinkovic-Savic- "My favourite footballer is Ibrahimovic & Mourinho is the best manager in the world "he's intelligent & simply great."
迷摩同迷伊巴

怕只怕 神女有心 襄王無夢

佢獨又得配合又得先係天才

佢兩隻太嫩，俾哥狗教打進攻足球幾年就會獨當一面，係曼根本冇咩機會進攻，好難有成長。

唔知如果哥狗教尼馬+麥巴比會點呢

點解rojo食左5黃都唔洗停賽既

"I think we played very well in both matches [against Leicester and Burnley],” Jose says. “We didn't score enough goals in relation to [the chances] we created, so we were punished by not having great efficiency in both boxes.” #MUFC

Jose: “We [played Lukaku and Ibrahimovic together] against Burnley and we will do that in some more matches if we need to do it, but I think for both of them to play together, we really need them to be at their best level.” #MUFC

半季咁計?

以為2018先洗

一到夜晚就冇晒人
個個走晒出去食女

唔係喎 , 你上年話有冠軍有前四有歐聯打就唔洗躝架喎

Manchester United tracking Napoli midfielder Jorginho

Manchester United are monitoring Napoli midfielder Jorginho as they ponder a replacement for Michael Carrick.

M.E.N. Sport understands United are admirers of the 26-year-old Italy international and have shortlisted Jorginho as a potential midfield recruit ahead of next season. United have already scouted Borussia Dortmund duo Julian Weigl and Christian Pulisic.

Holding midfielder Jorginho scored in Napoli's 4-2 Champions League defeat to Manchester City and was dubbed 'wonderful' by Pep Guardiola, who dubiously claimed the Neapolitans were 'perhaps the best I've faced in my career'. Jorginho has started 15 of Napoli's 18 Serie A fixtures in defensive midfield, scoring twice and providing three assists.

A Napoli website claimed on Wednesday the Italian leaders had received a 'big offer' from an English club. The M.E.N. revealed last week United manager Jose Mourinho wants to sign a central midfielder in the January transfer window but Jorginho would be cup-tied in Europe, having played in the Champions League.

United captain Carrick has not played since September 20 after he underwent a heart procedure. The 36-year-old was last included in a matchday squad at Southampton on September 23 and his contract with the club expires at the end of the season.

Mourinho has already confirmed Carrick is free to join his coaching staff should he decide to retire at the end of the campaign.

"Michael as a person is more important than Michael as a player," Mourinho said last month. "We gave him the time to relax, to recover, to feel confident, to make the decision, wants to play, wants to stop.

"He knows my coaching staff has a chair for him if he wants, when he wants, the chair is there in the office for him. I want that, the board wants that, the owners want that, so Michael is in a comfortable situation of his future will be with us.

"But he wants to be a player until the end of the season and now he feels confident to be back. So training, one more option for us, we need players and if Michael wants I'm happy with that."

Marouane Fellaini, 30, rejected United's offer of a new contract in September and is approaching the last six months on his deal. Fellaini is free to negotiate with other clubs from next week but it is understood United will resist selling him in the winter window.

Fellaini was the first of seven central midfield signings United made after Sir Alex Ferguson refused to sign one during his last six years in charge.

Fellaini, Ander Herrera, Daley Blind, Morgan Schneiderlin, Bastian Schweinsteiger, Paul Pogba and Nemanja Matic arrived for a combined £226million. Schneiderlin and Schweinsteiger left last year while Blind's appearance in midfield at Bristol City earlier this month was his first there since the 2015 FA Cup quarter-final defeat to Arsenal.

Jorginho is viewed as a more mobile holding option than the 29-year-old Matic and a specialist in the role as opposed to Herrera, who was converted to a more defensive-minded midfielder by Mourinho last season.

Brazil-born Jorginho elected to represent Italy last year and started in the goalless World Cup play off second leg against Sweden, who prevented the Azzurri from qualifying for their first World Cup finals since 1958.

Carlo Sartori became the first Italian to play for United in 1968. Massimo Taibi, Giuseppe Rossi, Federico Macheda and Matteo Darmian are the only other Italians who have played for United.

Barcelona fear Virgil van Dijk's big money move to Liverpool could force Manchester clubs into paying Samuel Umtiti's £50million release clause

Barcelona are growing increasingly concerned that one of either Manchester United or City will pay Samuel Umtiti's release clause after Virgil van Dijk's big money move to Liverpool caused chaos in the transfer market.

On Wednesday night it was announced that Van Dijk will be heading to Anfield for £75million on January 1, the highest fee ever-paid for a defender.

According to Don Balon, the La Liga giants are now worried this will spark United or City into paying Umtiti’s £50million clause in order to boost their own defensive options.

The French defender has been a Nou Camp regular since his £21m move from Lyon in the summer of 2016, making 62 appearances.

Ernesto Valverde is reportedly keen to offer Umtiti a new contract to stave off Premier League interest, but it remains to be seen if he will sign.

United had identified Umtiti as one of their top transfer targets with Jose Mourinho plotting to take advantage of his modest release clause.

The United boss wants to bring him to Old Trafford after his summer signing Victor Lindelof's failure to kick on following his move from Benfica.

Eric Bailly is also out with an ankle problem for three months and Umtiti would act as an upgrade on any other United central defender.

City may also be in the market for another centre back after captain Vincent Kompany suffered yet another injury setback on Wednesday night.

Kompany limped off less than 10 minutes into City's Premier League clash with Newcastle United at St James' Park on Wednesday night with a calf problem.

Ozil先有用

Cristiano Ronaldo puts Manchester United and PSG on alert as he asks Real Madrid to sell him for €100m

Cristiano Ronaldo has asked that Real Madrid set their selling price for a potential summer transfer at €100million (£89million) or less.

At the same time, the World Player of the Year's representatives have made it known to Paris Saint-Germain and Manchester United that the forward is willing to “fight for a move” out of Spanish football if necessary.

The release clause in the five-season contract Ronaldo signed in November 2016 stands at a symbolic €1billion (£887million). Ronaldo's camp are seeking a commitment from Madrid president Florentino Perez that he would sell for a "realistic fee" of lower than one tenth of that sum, enabling long-term suitors PSG and United to pursue the Portugal international.

Ronaldo's relationship with Perez is at a dangerously low ebb, with sources close to the most successful footballer in Madrid's history saying that it has a reached a point “he doesn't even want to talk to the president”.

Central to the 32-year-old's discontent is his belief that Perez reneged on an end-of-season promise to improve his financial terms relative to the sport's other leading protagonists.

Although Ronaldo cemented his status as the game's best player by leading Madrid to a Liga, Champions League and FIFA Club World Cup treble this year while collecting back-to-back World Player of the Year awards, his basic salary has been eclipsed by both Lionel Messi and Neymar .

Ronaldo's argument is that his on-field achievements should be correctly reflected in his pay – not least because his commercial value to Madrid is superior to that of the two South Americans.

“I'm the best player in history, in the good moments and the bad ones,” said Ronaldo in a pointed interview with France Football to mark this year's Ballon d'Or success.

“I respect everyone’s preferences, but I’ve never seen anyone better than me. I have always thought that. No footballer can do the things I can. There’s no player more complete than me. I play well with both feet, I’m quick, powerful, good with the head, I score goals, I make assists. There are guys who prefer Neymar or Messi. But I tell you: There’s no-one more complete than me.

“No-one has won as many individual trophies as me. And I’m not speaking just of the Ballon d’Or. That says something, doesn’t it? It’s not just a result of the work I do in the gym as some people think. It’s the sum of many things. Legends like Floyd Mayweather and LeBron James don’t get to their perfect level by chance. Many factors coincide. To be at the top and to stay there you have to have more talent than the others.”

Ronaldo is also understood to have been angered by what he regarded as a lack of respect on Perez's part at the Ballon d'Or ceremony in Paris earlier this month.

At an event held to honour the Portugal international's fifth such award, Madrid's president chose to publicly flirt with Neymar. "Being in Madrid would make it easier to win the Ballon d'Or," said Perez of the PSG forward."Real Madrid is a club which gives all you need as a big player, everyone knows that I already wanted to sign him at one point."

Madrid lost a bidding war to Barcelona when Neymar left Santos in 2013. Although the Brazil international deployed a £197million release clause to join Paris Saint-Germain last summer, Neymar's father has encouraged Madrid to renew their pursuit of the 25-year-old – a move Ronaldo's camp are well aware of.

After scoring the only goal of this month's Club World Cup Final against Gremio the following week, Ronaldo placed public pressure on Perez by stating a desire to finish his career at the Santiago Bernabeu – if conditions were correct.

"I would really like to, but things don't depend on me," Ronaldo said. “What depends on me is what I do on the pitch. I am not the one who runs the club, that is for those in charge. My job is on the pitch and I think I am doing it well, the rest I can't control."

Ronaldo's current deal runs until the summer of 2021 and includes a guaranteed gross salary of £43million. That figure was surpassed first by PSG's summer deal with Neymar, and then by Messi's renewal with Barca.

The Argentina international became the first footballer to earn the Sterling equivalent of over £1million as a basic weekly wage on a contract that is understood to be worth £44million a year, after tax.

Ronaldo's situation is further complicated by an ongoing dispute with the Spanish government over an alleged £13million of unpaid tax. The player denies evading tax or hiding details of his income and argues that he has been targeted because of his celebrity. “If I wasn’t called Cristiano Ronaldo, I wouldn’t be sat here,” he said in a court appearance earlier this year.

Asked about Ronaldo's future last week, Madrid coach Zinedine Zidane said: "What I think is that Cristiano - what he has done and what he is doing - deserves all of the club's respect. But only after the winter break will we talk about it."

屌你老味又傳過
唔駛要你呀 仲要100M

屌你老母牙朗 又想借曼過橋

連脆香雞翼都冇得全翼 唔想做人啦

真係冇晒啦﹖屌佢老母

同意
哥狗嗰套點破 當年疤狗幾撚屈仲一清二楚
強如皇馬都要等疤自己慢落黎 先偷雞拎到次聯賽冠軍
即使肥普都冇可能贏到哥狗
暫時我覺得摩佬同施蒙尼係有哥狗嗰種建立一隊有佢烙印既球隊
你話一場過可能肥普干地都有能力贏到
但要聯賽贏鏝 基本上好難 因為控球勁到令對方節奏控制係自己手入面 要快要慢都得 咁打聯賽下游一定冇防反咁辛苦

食雞搥我去買cp得啦

要個1.82%做乜

你岩
成日叫摩佬走，剋得住哥狗就係得摩佬同施蒙尼，老豆走左唔通叫施蒙尼黎？

年年都借我曼過橋 聽到已經有啲反感
唔知佢係真心 定係死人報紙佬係度作野啦

廢sir出山啦

施蒙尼依家好似會留番係馬體著手重建
同埋其實施蒙尼都好似回回地

Btw 施蒙尼對大巴好似都係死，佢好似唔撚識破

過橋黎既到史奈達都有排未到回塘朗

今年都好似冇左史奈達啦
Btw 佢番左歐洲之後好似失左踪

唔明摩點解唔買奧燒山神
山神岩哂摩打天才波又勤力又有防守
奧燒又要說明書
兩個都即食
出100m買哂番黎啦

山神就不了 你睇多幾場妓 毒到pk 要傳又唔傳
但ozil就一定要 有佢比波班跑狗易打好多

前面都唔走位 要佢有咩用

防反好似幾好用

有人識比波就自然會走掛
至少ozil唔會係企定駁腳嘅攻中

出色既比波會教埋你走位，出色既key pass會教埋你點射波

ching完全講中哂我心聲
馬福古係前面
ozil負責比波分波咁就可以比佢地更好咁發揮單打獨鬥
而唔係企係邊線玩困獸鬥

而家有人比波 馬福都唔肯走位wor

比波都有分高唔高質嘅

呢家邊個識比波呀。。。
ozil係第2個世界啦

馬達其實識比波架
但佢依家真係擔當太多工作，又要走位又要比波
上場其實佢走左幾個靚位，係妹妹唔比波佢

要劏直線比班跑狗呀。。。
唔太一樣啦

即使肥普都冇可能贏到哥狗

大佬 肥普個隊只係未來熱
有幾多錢比佢買人玩呀
lin既人工 已經高過晒未來熱 全隊人
兩年前4 上季食住哥狗隊鏝已經好勁
點睇佢都已經成功建立左一隊有佢烙印既球隊

如果有錢比肥普玩會點 絕對係一個未知數

你話摩佬建立到一隊有佢烙印既球隊,係咪就係垃圾進攻
以前摩佬的確係防守上真係比到人100%信心 要守你就守你
但呢幾年真係無撚晒
始終足球係會進步

點解摩佬比咁多人屌柒 (唔好剩係以為連登先有人屌摩佬)
係因為教左年半 隊曼 防守一般 組織進攻梗加柒
當然你可以拎入波失波數據黎打飛機
但係明顯入波靠個人能力多,組織力之弱真係慘不忍睹
防守就靠DDG, 你話DDG都係防守球員之一,咁DDG由椰子時代屈機到依家,你會唔會話曼防守由椰子時代好到依家先?

雖然成日睇完一場西波都好想摩佬帶埋LKK走
不過始終對於炒唔炒摩佬都無咩所謂
因為都係教埋下季
除非下季摩佬真係解決到現有問題,如果唔係點都唔會想佢續約
如果隊波踢得好,就算拎唔到冠軍(好似教蝗第一季咁),你會覺得係疤太強,但蝗其實都打得好好

但依家,除左係鏝 勁之外
我曼 其實都打得唔好

Agger
Btw 對於 如果 肥普黎 吸唔吸引到球星黎 亦都有保留
當然青訓方面應該會幾唔錯

1001!

咁早

準備瞓教

如果係上季呢個問題都有疑問
但係肥普今季歐聯2戰皇馬上風
個人名聲點都出左黎
打歐聯 仲要壓住皇馬坐首名,基本上點都會留意到佢

其2
就係哈尼蘭尼打破左C朗 美C 連續7年每年入波最多紀錄
而哈尼蘭尼正正就係肥普教出黎
呢樣野都肯定吸引到唔少新星/球星 想跟佢

又講得啱嘅 希望啦

好早播
仲打緊fm未有睡意

明明就係等搶1001....po霸

返工呀

ha

我自己都講左 肥普只係未知數
但依家事實就係佢贏唔到哥狗
唔好話哥狗 連李城都贏唔到啦 仲有摩二轟同干地轟呢
你話鏝多錢 咁後面依三隊同熱未差唔多
肥普唔識打聯賽係事實 比錢佢就教得好只係假設
摩佬除左今隊曼 有邊隊係垃圾進攻？
轟二？佢拎英超時邊個話過佢唔識教？
到第三季比人反 就全世界馬後炮
無論你點屌摩佬都好
佢係帶領緊隊波前進 如果咁都唔同意 就真係觀點角度問題 點嘈都冇用

fm重要啲咁

橙

已經放緊假等倒數

Same

1001

1

2

0000